uc Gundam點樣順序睇好d

岩岩睇完79
而家應該睇08ms,87定係其他？
你地覺得點樣既體驗會比較好？
又有口袋戰爭又有08又有gundam戰紀（？）
應該點睇法

有冇人答到我

08

我覺得順時間睇哂正傳再睇外傳會好d

0079 >0083> 0087> 0088 >0093> 0096>口袋> 08ms

外傳可以留黎最後睇都得，或者求其睇都冇太大影響
正傳個啲故意連貫性大啲
0079>Z>Zz>馬沙之反擊>獨角獸

0079>0087>0093
之後鳩睇